細說中南海 向北拜，貶港人，施政報告令林鄭政治醜相表露無遺

細說中南海
向北拜，貶港人，施政報告令林鄭政治醜相表露無遺｜
細說中南海 (第2節)
20年11月28日

香港花生
218K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: